[interview] CLP/港燈 Summer Intern

有冇人收到/in左 CLP & 港燈 summer intern面試..？

想死心

推... 唔想再期待

幫巴打同自己推下

CLP有人有啦 工程狗intern post

港燈幾hea
Clp有前途d

邊個唔想CLP 但我應該冇行了 冇收過任何電話

有個名係cv點都好啲啊

咁依家派左interview未

就係唔識人，所以要上網問...

仲未收到電話

Same

Clp

睇你咩post power plant 果啲engine post in晒

今日有港燈電話 我報engine

電話係咩？

你gpa係咪過3？

2843 係

港燈intern係鳩請 某d就真係in番黎 不過唔多
睇你Mentorship programme 遇唔遇到mentor係做港燈
GT位都係睇你識唔識人

Clp要入就難d

留名等人負評 但事實係港燈比較講人事關係

做完intern 快d諗下轉邊行仲好

Clp識人啦 有fd超高gpa連interview都無
港燈唔洗報department

你咩major

乜有科major叫毒撚架咩
Civil
Me
Electrical
Electronic
邊科

Clp 應該真係睇cv interview gpa 之類

你咩major 報咩野

港燈出埋interview了

咁clp it狗呢

gpa 3.7 都冇interview

岩岩in完CLP summer intern
幾hea下

CLP都係垃圾同水GT都走晒去政府/出去撈

利申: 前員工

師兄去左邊撈

政府

其實中電冇想象咁好

俾我排就: 政府>MTR>CLPP>HKE

兩電一鐵同政府以外就唔清楚

政府難入嗎 今年clp ge

你今年CLP仲慘，其實早幾年已經水尾，上面有班人會頂死你

除非真係做到叻人入面嘅最叻(唔係淨指technical, 包括埋social skill) 如果唔係就慘

入政府係咪都要上到E1 先有機會入到

有冇話幾時出offer

佢話好快會出 因為月尾有個orientation

等左好耐 唔知佢係咪等埋一次過出

你打去或者send email 問下